蓋清五分鐘入到黎我直播食屎2

yoyo

A09

推

留名睇食屎

-1分鐘咋

夠膽就用肥絲做目標

唔夠

蓋清到

咪就係

有無shitty既ching可以起到樓主底

game over

食

渣ga

樓主挑戰肥絲5秒入到黎ok?

佢嬴硬